Tvb 83台金盈好靚wo

成陣娘味

咁都唔正?

陣k
1陸徐

唔差

溫喬菲正d 普通話台

葉劉都岩j

成班支那雞報新聞

賴君蕊輕鬆取勝

大陸味

仲要揀D特別樣衰既相POST出黎

羅鈺文先正
不過無做

又娘又支那雞樣

有翻少少良知既都會走

喂打手求其講兩講諗住又做倒女神呀

撈味好重

床上咩表現呢？

睇睇下順眼左

支那雞

越睇越靚

仲有麥詩敏

好似男人

Ching識野

李穎琳(隻貓)先正

不了

Push

成陣支那味衝出黎

Ching 平時食開仙女?

波細肚腩大，名同樣都成浸蝗味，不了

金盈對波幾大，樣唔差，話知佢蝗唔蝗

睇睇下幾好......

佢講嘢好似AI，聽到會好唔舒服，啲音調高低好奇怪
到底點解tvb會請佢做anchor

支那雞？

起CCTVB角度，主播樣靚就得，理得佢係唔係成日食螺絲，講嘢有冇鄉音。
六日午間新聞有個姓黃女主播，之前先有人投訴廣東話講唔正。

黃德藍

蝗味濃

樓主係咪支那狗？

既然大家唔屌,咁就我屌啦

仲要係絕對中出,射好射滿個隻

一句講哂，有得屌你屌唔屌

連登仔咁憎支那人，唔係更加要屌支那妹咩

有浸亞視味